有無人認同要成立臨時政府同向港共政府正式宣戰？

而家示威講到尾都只係示威，國際只能以人權角度干預
但如果正式成立革命政府，將示威升級成內戰，會唔會有機會可以令黑警嘅暴力行為正式成為戰爭罪行？甚至再大諗頭啲美軍有藉口嚟佔領香港？

成立臨時政府又變成大台，想點搞

要有死士企出黎
因為最後一定會俾老解捉返大陸審

最後點都要有大台

要再集多啲前線 防衛隊

我覺得要 你睇返烏克蘭 就係唔成立臨時政府 死咗200人之後雖然逼當時總統下左台 但新政府唔係全部都好人 而家幾年後個政府有好過咩？

無

搞大台-->分化-->拆大台-->完

實際點做我真心唔識，或者向國際記者發條片之類，整個國徽國旗國家名之類
同埋前線真係要以纖滅對方為目標，升級到致命武力，甚至挾持幾隻黑警作要脅
講白啲就變所謂恐怖分子

應該無機會審，黑警直接開槍處決

警方已經成立咗

必需呀,仲話學人搞獨立,臨時政府都冇點搞獨立

而家呢個政府已經唔會返轉頭，悲觀啲講除咗投降做港豬共享大灣區榮耀，否則最終一定要革命獨立，歸英又好乜都好，香港無可能再臣服中共，除非投降做港豬
我明白"大台"呢樣嘢好驟忌好令人抗拒，但始終最後都要有個屬於香港人嘅政府，只係幾時成立嘅問題
唔想分化，唔想騎劫，真心唔識搞

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

這只係覺得成立大台對爭取五大訴求冇幫助，
你哩個臨時政府冇法釋放被捕示威者，冇得成立獨立調查委員會，
最重要一點，係唔夠班差狗打點獨立

內戰嘅好處係令成場"維權運動"升級做"戰爭"，令國際有藉口介入
但我都唔知咁樣有無用，國際會唔會有人理，會唔會搞到國際社會都認為係恐怖組織無人再幫
而本土層面可能會搞分化，好高風險
但而家咁樣搞落去，次次睇住前線義士同記者受傷，但乜都爭取唔到，國際亦介入唔到
真心唔知點，求屌得細力啲

推多兩下，無人理就算
求屌得細力啲

最後一推

係咪好似法國大革命咁?
不過好似去到啲人無飯開先做到

推

好睇罷工班公務員肯唔肯過檔

大台可以有，但請應承我唔準選立會，唔準進入體制，做一個搏命的革命黨

真係搞內戰就梗係唔會入建制, 就係已經認定立法會制衡唔到暴政先要全面推翻政府

咁要叫鄺神出黎

鄺神和理非, 應該唔會buy呢套

係都搞掂臨時議會先

喺依家無大台運動嘅風氣下，你所講嘅「革命政府」相對難搞
而議會可以集體決策，成立一個委員會變de facto政府，雖然都會係一個大台，但易入口啲

好似法國大革命嘅Committee of Public Safety，但當然要小心唔好步佢後塵。其實suppose共產黨都係集體決策、集體領導，因為都係群眾運動起家，只係理想同現實總係有好大距離。議會制嘅政體喺理念上都差唔多，首相喺理論層面上其實係唔存在嘅，係政制發展令到有呢個「first among equals」，而實踐上喺民主國家嚟講瑞士就最接近

議會之外再加上自衛隊就會係一個政府實體，正所謂國家係一個壟斷咗正當武力嘅實體，而其正當性其實都係人嘅信任同授權，喺呢個特區政府同警隊已經慢慢失去正當性同人民信任嘅時候，議會就俾到呢種授權

當然臨時立法會點組成先得到呢個正當性同授權都係要坐低傾，只係喺連登做唔到。連登適合提出同醞釀idea，要實踐就要走出呢個echo chamber。所以最近可能做到嘅就係罷工集會

85罷工見

選定一棟樓做臨時政府/國會基地，駐以重兵駐守
作用就好似烏克蘭的革命廣場

其實都真係醞釀下idea, 睇下有咩可以做
總之罷工先

而家咪戰緊，無啦啦搞個大台出黎俾人收你皮做乜9

ISIS （伊斯蘭國）開頭打到順風順水就係因為佢打遊擊，成立咗政府之後搞學習醫院等等令營運成本直線上升，人力同財政資源被大大分薄，仲要多咗個據點可以被集中攻擊（談判好轟炸好咩都好），結果就係收皮

美國佬打越戰打唔贏好大程度上又係衰係對方打遊擊，無從入手，呢個情況同而家嘅社運模式類似，政府今次搵唔到好似2014年泛民同兩學等等嘅大台黎幫佢做散水人，所以先搞到咁耐

只要現行政府唔倒台，而家搞個大台出黎就會好容易成為散水黨一份子（對方有財有勢，威迫好收買好咩都好），咁成個運動就無以為繼，警渣會變本加厲咁無法無天，之後嘅事我諗都唔難想像

最好真係泛民出黎帶頭
已經諗唔到其他有廣泛代表性嘅組織
但佢地一定唔夠膽/唔會咁做

認同

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

不嬲支持 無人講咋嘛
好似烏克蘭咁訓練自衛軍又得

參考加泰獨立事件, 佢地都有建立自治政府, 但係唔受國際認同
結果都係俾西班牙用軍隊壓制,
要建立臨時政府, 需要諗下點得國際認同

要裡應外合，攬炒兄應該識做

整lor 有旗有歌出個中英聲明滿足外國媒體 宣佈成立臨機關 機關角色只係行政地搞公投之類 一大台化就屌返佢落泥

有組織唔等於有大台掛 我諗

我地連登仔搞唔成， 起碼要拉某某團體/某啲較為人熟悉嘅人落水

可能真係要搵個目標 先有方向同動力

其實我諗法係只要有一個象徵代表係所有抗爭者都認同就夠, 可以繼續各有各做, 唔一定要畀呢個象徵代表有咩指揮權力, 所以甚至連領袖都講唔上係
唔一定要係一個人, 一個組織
重點係令成個抗爭活動連成一線, 唔再係一個個零星衝突, 升級成為一個真正嘅長期戰爭, 而唔再係一個口號

都要有人肯照你先得

盡快召開香港國際軍事法庭

#我會去8.5 大罷工

行到臨時政府呢一步，個大台就已經代表晒700萬人，唔存在民個問題

從來臨時政府都係有武裝同政府打
就連hunger games女主角都有把弓可以殺人啦
no arms no talk